const data = [
  {
    question: "O que é Vanilla JavaScript?",
    options: [
      "JavaScript puro",
      "Uma biblioteca JavaScript",
      "Um framework JavaScript",
      "Um compilador de JavaScript",
    ],
    answer: "JavaScript puro",
  },
  {
    question: "Com qual instrução declaramos uma constante em JavaScript?",
    options: ["const", "let", "var", "define"],
    answer: "const",
  },
  {
    question: "Qual dos tipos de dado a seguir não existe em JavaScript?",
    options: ["string", "number", "boolean", "float"],
    answer: "float",
  },
  {
    question: "Qual dos métodos a seguir seleciona um elemento?",
    options: ["querySelector", "parseInt", "sort", "reduce"],
    answer: "querySelector",
  },
  {
    question:
      "Qual destas propriedades da a quantidade de elementos de um array?",
    options: ["qty", "length", "items", "index"],
    answer: "length",
  },
  {
    question: "Qual valor é exibido pelo seguinte comando:\nprint(int(53.785))",
    options: ["Nada, é produzido um erro de execução", "54", "53.785", "53"],
    answer: "53",
  },
  {
    question: "Qual é o valor a expressão a seguir?\n16 - 2 * 5 // 3 + 1",
    options: ["13", "24", "14", "16"],
    answer: "14",
  },
  {
    question: "HTML é:",
    options: [
      "Linguaguem de Programação",
      "Linguaguem de Marcação",
      "Pseudocódigo",
      "Linguaguem",
    ],
    answer: "Linguaguem de Marcação",
  },
  {
    question: "Qual é a sintaxe correta para gerar 'Hello World' em Java?",
    options: [
      'Console.WriteLine("Hello World")',
      'print("Hello World")',
      'echo("Hello World")',
      'System.out.println("Hello World")',
    ],
    answer: 'System.out.println("Hello World")',
  },
  {
    question: "O que significa PHP?",
    options: [
      "Personal Hypertext Processor",
      "Private Home Page",
      "Programing Hypertext Page",
      "Personal Hypertext Preprocessor",
    ],
    answer: "Personal Hypertext Preprocessor",
  },
  {
    question:
      "Qual instrução SQL é usada para extrair dados de um banco de dados?",
    options: ["OPEN", "GET", "SELECT", "EXTRACT"],
    answer: "SELECT",
  },
  {
    question: "Qual é o comando correto para criar um novo projeto React?",
    options: [
      "npx create-react-app",
      "npm create-react-app myReactApp",
      "npm create-react-app",
      "npx create-react-app myReactApp",
    ],
    answer: "npx create-react-app myReactApp",
  },
];

export default data;
